葉蛇的攝影教室

那裡來的自信，仲要有埋水印 同埋點解用罪大嘅人做樣個個都咁靚仔。

講真啦, 你咁樣出post講影相法, 你唔厭, 人地都厭啦
好心你唔好再對住D相啊, 相機打飛機啦, 活係自己FF出黎既攝影世界, 跟本冇人care, ok??
唉, 去睇返醫生啦

年終都唔小呢種傻閪改個夠上黎話下人借下刀，做埋d無撚用鼠輩行為，以為自己係大師，現實上自己弱小心靈+空虛又無撚用，最後匿名玩下話下人尋求安
早幾年都有位大師，日日吹到識飛
點知比人爆左flickr即刻比人圍住笑到面都黃，peternso應該記得係邊個

條友而家係財經台叫自己米sir

So 蛇 唔差呀